生日不快樂

啱啱搭正12點啲friend同我講生日快樂
完全快樂唔到
抑壓咗全日嘅情緒爆哂出嚟
無力感好重
喊到收唔到聲
今日嘅經歷係咁大個人收過最差嘅生日禮物

生日快樂

老母都今日生日

伯母生日快樂